祝賤種蝗全隊空難死

中既呢個post抽10個派100

祝樓主死全家

連登多小學雞原來係真

賤種有樣睇
唔中意就咒人死

捧賤種蝗既生癌死

屌好撚驚添

積吓口德啦

你都痴撚線

你講就係架咩 傻撚黎既

係馬德里踢。空乜柒難

仆街 比你咁講一講聽日真係要去做個body check

咒人死好痴線

不過樓主咒狗死就無問題

疤狗質素係咁架啦

係死你都全家生愛滋死先
祝你全家生病 長命百歲 終生殘廢 不得好死

巴狗真係

好同情你 搵個好D嘅醫生啦

祝樓主全家唔洗死

夾埋先派得個一千，咁孤寒就咪撚出黎7啦

懷疑樓豬係isis成員 報左驚

柒到仆街

踢波姐 抽下水 屌下咪算囉。

人地輸波輸上腦呀
人蠢無藥醫就咪撚教精佢啦

一場波引咗幾隻捱眼瞓燥底嘅小學雞疤狗上晒水

踢波姐，洗唔洗咁？小學雞真係小學雞

成世咪撚搭飛機呀笨柒
搭親即刻死全隊呀

又好似係wo🤔

下場邊個作客話？

嘩，突然又要講口德
駛唔駛我搵返啲皇狗咒告魯夫post出黎

講雙重標準皇狗真係無撚敵

係報先好講
唔撚俾證明告鳩你不誠實使用電腦

真係死哂果陣睇下你係咪真係笑得咁開心

真係死先好

仲要有十個正評

on9

積下口德啦

Ok

報個驚都告

11個正皮

積口德啦

面紅耳赤 CHOK住道氣
難怪既 聽日自己隊西波出局 唔嬲就有鬼喇

捧蝗狗死全家

樓主老母唔死都做緊雞啦

班拿貝點搭飛機啊師兄

搭返去訓練基地

兜個圈馬德里落機

柒撚到

搵人帶佢入青山check check

好撚辛苦

疤狗

做人做到你咁真係垃撚圾
唔好講遠
你咁做完全無尊重過上年年尾出事個隊巴西波

狗黎架ching

皇狗學人講尊重
告魯夫死果時你地話抵死架啵
之前有個巴迷俾皇狗殺左你地都話抵死

岩呀ching
我講得亂左少少 我係加泰人 基本上一出世就比馬德里果面歧視 啊爺成日都講以前政府點樣打壓佢地 所以我好憎西班牙政府,馬德里 佢仲講過好耐以前既皇馬會捉巴塞球員既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交好多好多稅
其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多

自sir 唔係買左拜盤咩

講到得疤狗想賤種蝗死咁
鍾意蝗嘅果然係on9
唔怪得之前isis都要殺賤種蝗迷

又唔係你自己踢 你只係個無人識既疤狗咋，咁撚上心做乜

樓豬

樓豬死十族呀 你老母臭西

打少陣飛機啦樓主

又入巴數

告魯夫係荷蘭人

樓主全家一早死撚晒

講緊巴迷被殺呀ching

lm

點解你班賤種會覺得我講呢場?
唔通遲啲唔洗作客?
再唔係以後作客學柏金坐火車

咁又唔洗 黑哨姐 佢地西甲都黑足幾季la

唉，有時真係忍唔住笑 明明黑左哨任你講，都可以柒到，疤狗

咁就咒人死

幾時出理性分析post呀清

條數都未計掂
點分析啊

積口德

唉…又唔積口德

依家和波算係咁啦

自sir今次幫唔落

你累到疤球迷比球皇省死

樓主垃圾 小學生都不如

樓豬智商得60
中三都畢唔到業
唔好怪佢
we did it 😭😭😭

...

輸波就想人死 比你贏晒仲有乜意義？小學雞

...

祖
...-?
疤

哎喲喲

支持

ok

樓豬比人扣口德分100分

agger

痴撚線

不安

捧得疤既果然都係狗

疤迷質素真高

高汁巴塞球迷

72隻巴狗正皮

膠少陣啦
最快下個月先要飛
你咒乜撚野

溫馨提示 拎左冠軍喇

死蝗狗睇到自己幾撚黑人憎未？

哪有面講呢句 個post咁撚多負評

痴撚線 輸個冠軍咒人死全隊

樓豬搭飛機小心d

負評你估因該啲人撐蝗？
係樓主條on9咋

支持垃圾疤樓豬今日出街仆街死

有人咒蝗狗就代表蝗狗自己黑人憎

所以你地咪冇西甲歐聯囉，把口臭到